[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1283)

成班都ja ga

show

slow

其實係我讓你

心急得濟

快撚到

讓你

多謝支持

So slow

成功定格

Dodo被拉開幾個馬位
最後直路

屌 我以為我搶到 開埋post

肛毛又安全

你話笑4唔笑4

黃俊求下你收手

係街好難搶屌

Why

睇好架仔盤 睇埋傻俊要咩就all in了

我都係

去緊借財仔 今晚再輸俾老婆發現家變都似
希望黃大哥見到可以放過我地賭仔一條生路

屌...差少少就自爆左

我條2串1 瑞典盤串哥倫比亞盤
而家無啦啦上左大船

錯了 係黃傻睇你地要咩再揀咩

支持俊仔一齊買下盤反底

輸到爆廠啦俊哥

strong hold 到8點先買

溫書先 晏啲返嚟

no.......唔好借錢

借錢今晚all in 埃及

智巴近排咁旺 仲玩唔玩返馬?

我考晒

位巴打

英撚好波

又一日正數(住)

nono 買波算

埃及多水多汁下盤

今晚場場跑咁多隻點買

巴打你派左未

屌！

sick ball 買俄羅斯既話唔好自己識睇波

繼續冇沙拿要買俄仔

James injured?

尋日反咗底未

沙拿出唔出到

三上 出圖叫我買日本

多數有啦 再唔出佢肯定出唔到線

得場比利時正氣 英撚差d走唔到盤

尋日唔記得跟你波膽 所以跳咗樓

買撚咗突尼西亞讓主下盤 jump 左
又係咁完場先入波 次撚次都絕殺我

財經台有媽咪麵 波台有俊仔

波膽呢啲咁大風險 唔跟正常，負碌中到

今晚哥倫比亞上盤

屌奶星 哥倫回咁多 又早左買

買一百 博下都好
好過買盤次次jump多多

開波前5分鐘先買

我買咗$200 2x1,
收$5755

哥都回呀 咩事呀

g錯了 成日覺得會落飛早左買

28倍 咁少

1.92

日本真係好難買得落

No James ar!!!

睇你買上定下， 要睇埋出面個盤同馬會差幾多

又回飛想嚇鳩人 好有沉晚瑞典1.69>1.8既味道

5.25x5.5

話說 點樣改名每次揀更改帳號資料都會
彈返去吹水台

我都冇得改

唔知今晚日本可唔可以好似瑞士 嗰一場友誼賽咁反cup

假波味濃

無占士回到上太空

冇jAmes

所以 應該都係買上盤

哥倫比亞不嬲一人球隊

細穏陣d

但係日本呢隊野

半和就差唔多

邊到睇話占士唔出

黃俊買咩

james應該出啦

月巴今晚咩心水

今晚波蛋是什麼?

難啲

小弟青爐 半和有冇支持?

好想要哥倫,但係我會等到最後一刻

奉勤大家玩閒錢好了

1.92 1.92

好似今晚全主同2.5s咁

冇 今晚好難買

心靈投注
哥 2-0
波 1-0
俄 3-1

俄不了

難聽d 講就算無james 都屌打今年隊日本啦嘩

全職賭球了。

睇好埃及盤 有無人同路

哥 半主
波蘭 半主
埃及 半客

3x1

十磅仔都係跑番馬啦

G chi

都說上個月收了通知要炒，

支持

找工作呀。。。。

一條心 撐哥倫 好不？？

睇你頭

我日本球迷。

只想知道你買了什麼

哥倫回到1.97

想知呀俊買乜

琴日1.85

收到

搞掂沙拿

想跟。 不想度了

想買頭場角大

那麼我SKIP了

想要俊仔青爐

角細盃喎！

買左1.84 而家1.97

只買大不買細

哥贏一球得唔得先！

今天想心靈投注。。

可以跟你嗎 韋拉

歡迎
想等開波升水買

俊b私人醒你加油

除左踢假波之外諗唔到今晚哥倫比亞會輸既原因。。。

真的？想撐下。

今屆係世假杯

冇錯 你就係講中左

掌你嘴

不過我都想要上盤

不需要原因，今年强隊都失準，你看德國巴西個d，不過我看西班牙都keep到實力的

全黑巴買咩

呢句野轉咗其他強隊都聽唔少。。。

好想買半0:0 3x4波膽

世假杯

占士出唔到就緊係allin日本仔喇
日本仔幾好架

Confirm 出唔到了？

聽佢尻up啦

中間skip 2串1

今晚有馬 美斯上下水先

一線尾二線球隊好穩陣
克羅,瑞典
日本仔好撚廢買唔落
今日心水
哥倫
波蘭
埃及
等陣再決定買邊場

好記得kagawa國際賽救我一命
今日佢都會！

今晚哥倫比亞正氣比大家睇

same road jor. sorry得巴

國際賽就算啦

俊仔日本

哥倫比亞盤 平注
救得一個得一個

sor前排波追po
得巴比你清爐我可以？？

咁就攜手羊！

睇左咁多隊亞洲波 日本應該今場俾人炒

無 我主要係到9up

好！我常常覺得你個名呢句野好正好有感覺 。

一樣不過買左頭關睇完先屌埃及

燈閪俊要左日本 大家識買啦

睇埋陣先屌 埃及有冇沙拿好關鍵

訓到而家 又要番工

應該有 上場打烏閪就係比佢抖抖 今場9成都出

揀定樓盤上樓都得啦

利申 前日巴西輸到-7k

破左燈啦

就算唔出 應該都守得住俄佬 係前面入唔到波
雖然烏拉圭上場對佢地踢得閪

今晚哥倫比亞正氣正氣

今場仲多唔多烏蠅？

g chi,不過唔敢買贏兩粒

食半格

讓和

幫大家重溫一下
摩洛哥 0-1 伊朗 （og)
葡萄牙 3-3 西班牙 (12碼 ddg派膠）
法國 2-1 澳洲 （12碼）
德國 0-1 墨西哥
阿根廷 1-1 冰島 （12碼miss)
巴西 1-1 瑞士 （var壞左）

破個一場 英撚咪又係收左皮

比利時 3-0

半場0-0

你個野壞左呀

今晚哥倫比亞

想知俊仔真人係咪都咁幽默

琴晚轟左注半主

第二場對左

我全部都有買。

做咩，

俊仔幾時反底

覺得同你做朋友會幾開心

月巴 你唔幫我尋真愛，幫我尋工作ok???

俊，早。

但我沒咩朋友架喎真人。

早呀，强。 今日午餐吃左咩？

咪reply啦俊 求求你 我已經買單雙逃避你

無午餐，5時先起，現家吃緊牛腩河。

月巴。。

加碟油菜啦，吃菜健康

加左了，健康賭波都會羊多點。

俊俊有無興趣做jolibee 天天都可以吃樂脆雞哦還可以跟外國人聊天對話 同事都是外國人

唔知道係咩來喎。 google下先！

國際大公司

好多女僕

我英文唔好。

8.5角球有少少想買 但世杯開始玩角豬到今日豬左1個月糧又唔敢落手

日本落重飛 日本盤

角大黨與你同在

毒梟係咁升水。有d驚

hi all

日本

佢地識聽中文
或者試下去subway 大部分人買東西也只說thisthisthis
客人講英文你扮聽唔明佢地會以為自己講錯會講番thisthisthis

有冇大波黨

徐志摩講的

拿巴禁左條飛未

鹿島鹿角 強陣 vs 哥倫比亞多後備

this this this this this包！
我唔係好敢去叫！

尋日買左全北廢車

中之我幸不中我命

屌你老味個名好7
好似變左月巴咁傻仔
叫綠色帽子仲好

same....

全黑！

日本仔對親都輸 但最近已經係2014

全北撞車 屌佢尋日腳毛同屎眼乜都無哂

點解你唔介紹我做 失業 要養1家5口

一陣毒品國

場波半分鐘停一下，睇得好辛苦

！去做天天都可以自砌all all all包
D同事好好 好鐘意做家務的

綠色太陽帽

黃色俊男

Hi 番咩工?

你有好多百二蚊 怕什麼

日本ok?

呢排慳點，節食當減肥

酒吧pt仔 賺賭本學費

全黑吧看路喎 我要左日本呀。

冇百2蚊張

黃俊反底啦

强强好飲得？？平時有沒落場同d熟客一齊玩？

驚什麼 allin跟

.......

清吧黎 唔是劈場

邊間好

入咗啦

想幫襯

搵緊工
之前腳傷做唔番以前份pt

唔自爆 tg me

正bo

我做開汽水機...而家要播埋廣告日日loop好累😔

想去

啱啱搵到份工
戒賭day2

日本比4年前踢出黎好似仲廢左

好就好在番工有波睇

Kagawa 被換出

哥倫做乜回到上太空

聽講做酒吧既都好型

留意到清爐入面有我名

要左上盤 夠膽就再開下盤

去你到睇抵？ 最低消費幾多

夠膽

1.97

全黑巴改左名？

抵bo

##d

前晚比你燈死哂

對到啪啪聲

太子

哥倫比亞冇占士贏唔三贏到嫁

黑色木偶同我即刻出來

唔通今晚要支持架仔

呢幾日針到死
祝你羊

對晒

冰島?

屌 allblack 巴改咗名
心諗邊個嚟。。。

依家叫咩?

其實埃及個場 買讓客仲抵過玩盤啦

月球巴士（月巴）

琴晚見識過亞洲仔技術, 今日哥倫比亞, 南美勁隊, 咁都追亞洲仔, 係咪想針

黑色木偶

睇盤做人

同路

旺角/天后?

哥仔似一球小勝

上述事件沒有發生

Allblack 買咩

黃俊要咩？

會唔會轉平半盤

H 組 D 隊真係最廢

係就好呀~主即刻落飛

-1 ok?

日木

旺角定天后, 快!

一起身
發現琴日2.5 b 竟然贏左半

天后/灣仔

下 哥倫仲回緊飛係咩事

玩下2X1

我笑矮妹背脊厚 佢嬲左我

又一大棍

除非哥倫 想走線做次名出線, 唔係諗唔到點解會嬴唔到. 日本同哥倫比亞 根本2班波

對左

好撚驚頭場又係假波

引客？

冇人買日本咪引下你地買

假波

第一場唔會走

哥倫比亞[-0/0.5]

回到2.02

報驚了 邊度有平半

愈回愈愛

哥倫同澳洲夠係兩班波
咪又係0-0 仲要12M miss

痴撚線見哥倫回到咁又想要返佢

咁有法國既影子既

有咩好嬲阿屌😭😭

1.95入咗

一陣有了

澳洲話哂鬼佬, 唔同D , 澳洲同日本都差2班波啦

Weak

祝羊

哥倫布wo屌你 買日本是咪睇得av多

澳洲真係屎日本兩班

半一上盤。。。真係屌拿星

Hi

嗨

哥倫比亞 300%

呢場睇盤就下盤啦

平時睇咁多日本av都唔支持日本既
無資格再睇

2.04

世界杯成日郁個盤好煩

墨爾本勝利vs三箭
邊隊勁啲

咪係, 唔明日本點買得落手 , 亞洲隊一去到世界杯做哂亞洲雞.

2.04咩事

回到咁真係好撚驚

1.89

屌 岩岩收到張日本隊full team 圖 哥撚輸硬
有無人想g

快

似引客

占士係咪無出

AV不了

清爐出左買英國馬小技巧
5分鐘之後del

波多野結衣？

客和 15 倍

唔講含撚啦

屌好想黎

大撚把人睇歐美av
點算

個人認為日本係咁落飛 莊有份打落去 引客 買左上盤既唔洗咁驚住

咁咪買哥倫比亞

黑鬼190cm vs亞洲170cm

要蘿蔔頭了

13頭比日本仔

日本連巴拉圭都贏到兩粒

日本點輸

有冇陣可以睇

未到7點50分我係唔會買

真

正常引客既話 應該會轉埋盤俾個高水你買

巴西又係回飛回到死撚左

高水點會引到你買日本仔呀

唔怪得喇 占士出唔到

世盃不正常

一啲又話出到 一啲又話出唔到

我屌你個奶呀

All in 上盤 2.04

今晚睇實J2

老死Cfu都要哥倫 日本穩了

依家咪引曬人去買高水上盤

今場寧願買哥倫比亞輸撚左都不屌日本

似引人買低水下盤多wo朋友

Cfu呢排

哥倫點輸呀, 如果哥倫輸左, 即刻去強強間清吧, 飲1打手工啤唔比錢走人!

完全搵唔到理由唔買日本對家

强 係邊做 我來探你

Cfu對上四場全輸盤 日本穩如狗

唔好理引唔引 亞洲足球

強！

即刻比人炒

回到平半可allin

屌完個2.5大之後訓左
起身見到2:1

你TG 係? [url][/url]

狗會日日派錢，不用工作

我又去

呃酒飲

頭場係咪未出陣？

唔回飛既話正路大部分人都買上盤啦 洗乜得登回飛引下盤

亞洲隊 不了 上盤

有無手足賭馬

點知係回飛引上盤

抵牙 笑9牙俊

現實似依隊多啲

南美佬屌打小日本啦, 唔洗諗下話?

本地馬都未賭得掂

和好左了

有冇人信過isports?

咩黎

足球球士
已完結,有講到日本u23

老餅唔sick野

我都唔sick

唔靚仔點做酒吧呀, 趕客咩

黑媽媽，你睇我唔到

占屎出5出得呀

外國馬好賭d喎

波蘭[0/-0.5] 對 塞內加爾[0/+0.5] 呢場好似最易玩

主盤

哥win水係咁升，狗會派錢

咁有信心

No

回到咁都知出唔到

日本同韓國邊隊勁d？

韓國

sick買了

外國馬用大法中過d算高水既三重彩
香港成日位置q都唔中

哥倫比亞啦
唔諗啦
日職就話點踢都係日本仔者
今次哥倫比亞幫我射爆班假波日本仔就岩架啦

Gchi gaylo

哥倫大船

係咪仲有法卡奧？

就算無占士都掂啦

你今晚唔賭？
青爐見到你話休息喎

哥倫比亞出哂後備都屌打日本仔啦. 根本唔洗睇占士係唔係到

有=冇

Horse
God save our gracious queen

深度分析：邪惡軸心, 德意志首戰收皮, 二戰時根本攻唔入莫斯科;
意大利? 影都冇 小日本? 我笑而不語

球探廢到痴線 有無其他apps推介下

角細咁低水

sofascore

有陣未

仲有西班牙內戰，英倫空戰勝利

cls

Thankssss try try sin

冇占士都大炒啦

其實即場買主勝 會唔會好過買盤

2.08

咁都有相認
幾時組隊去

Muriel

波蘭比蘇德分左
要係俄羅斯揚威
波蘭allin

會

唔好再回啦

james 後備

仆街了 咁既陣

見到法卡奧就知贏唔到

一係就平半
一係咪撚回啦
日本仔咁廢信唔過
高水半一九死一生

2.11

法卡奧回哂塘了

哥倫回飛回到癲

平半就上盤算

回水呀

無占士回到識飛

屌1-0 2-0 2-1

瑞典回飛勁定哥倫回飛勁

出面轉晒半球了

識波都唔會買東亞隊

2.11>2.08

回！給我往死裡回！

哥倫比亞 上盤 9.5角大

日本喇 咁樣回法幾時有開過上盤

個盤好鬼囉，明明全世界都知亞洲野廢到震，哥倫比亞又算勁旅都高水

反清復明

瑞典

瞓咗5個鐘晏覺

你就爽啦

早知出陣先買讓主

紋了騎師王

一醒天黑，你地買咩

全黑巴心水係咩

你唔係半主咩

日本大船？

依家個個睇完陣後悔買左主盤

讓主回到三賠 屌仲買唔買盤好

三上悠亞

睇哥倫比亞好唔安全

利申 見過強強紋身

尋晚個個睇瑞典都好唔安全

應該贏半

訓醒清醒完轉咗了

我買日本算，支持亞洲國家

未踢先紅毛泥

和都唔係輸

今場諗唔到買乜感情注哥倫比亞

正定反
你講就睇唔清

仆街 買左哥倫比亞 早左買 1.89
依家買成2.09

強強個隻好似有啲綠色 唔係全黑

日本好多都打外國聯賽 唔識睇了

頭場d盤手都係估架姐
亞洲波是常識

一邊無占屎
一邊又閪閪地
等即場算了

讓主, 2-0, 3-0, 3-1 4-0 各100

有冇人夠膽買日本

9.5b仲好分啦屌

半大算了 唔想煩

1.89買左 揼春

哥倫比亞100%系列? 跟你搵食先

半主
上樓機會

買了

買咗啦

盤手估都講得出

一齊贏

俊仔 係咪買日本？

哥倫x塞內了

等呢句好耐了

和主和客ok?

日本世盃外小組第一都唔買 唔好話識波了

占屎洛迪古斯因傷缺陣 大家睇路

東亞都買 掋豬

哥倫比亞連日本都贏唔到就返哥倫比亞睇世界盃啦..學咩人踢世界盃..

韓狗萬歲 國足萬歲

唔洗占士都贏啦

你有冇一個✅?

咦 你琴晚霉開二度啵

比利時

黃俊買日本 穩啦

之前哥倫有個中堅入左球烏龍番到去比人槍殺左

又話best never rest

埃及w @4.9>3.9

勁

拿子 對賭了

仲有機會係自己國家死都算畀面了

chun never rest.

南美人當足球係生命

俊仔返黎啦

巴西 阿根廷 啪啪啪

2.09想加注了

張洛蔚好正

烏拉圭第一場咪踢到尻下尻下

dodo tg 條女正 我都有follow

Dodo同黃俊同船 好難揀啊屌

日本定哥倫比亞大船？

中半格！

ifc大船

上盤

美斯將佢嘅生命射走了

識野

揀我

認真唔係燈 俄狗上場刷魚腩
呃你地dse雞去重注俄狗
上場埃及守得不知幾好
今場出埋沙拿 直博客勝！

呢個真 本身沙地應該要踢附加賽

埃及咁早已經回到上天

Dodo今日晏就唔係諗住買哥架咩

沙拿今晚出到咩

黃俊要咩

召喚 美斯係邊度

本身想買埃及 跌咗咁多冇興趣了

健康

日本

雀pen

張洛蔚

Gun 左

沙拉出直屌埃及fg呀

準備定 500買ng

周瑜巴fg對了

屌你老母

light water watch road

頭場買左1球總入球 同埋少少1:0

買左2粒 1:1
日本Var絕殺

師兄我留意咗你幾日 你好似好燈

等睇開波前落番到1.9 咁就引哂d人買日本

志明燈水
日本 半大

咁多場只係贏過比利時果場 破燈了

今屆啲球證專殺南美波

燈水 ： 客其他

墨西哥

hi 黃俊

-1勝-1和 唔夠錢買盤 中左推波蘭

hi tasci

自 原來唔係南美

中北美

哥倫比亞🇨🇴輸唔到

我要贏

long time no c

和得唔得。

法卡奧入一粒

最多比你輸半

FS蛇

駁唔到

鐵人都撐唔住了
5日瞓咗15個鐘咋

大家有錢收

韋拉 ! 角大得唔得！

我真係聽左你講
半個月未訓過

10c

唔買大波就傻豬了

要睡多d。

想知哥倫比亞係咪大船
想知吾業坤巴打要咗咩

掂！

All in 日本

半一盤老閪都唔買上盤

大家諗著冇come on james 就仆 越回越愛是常識吧

半大gogogo

唔出james 係咩原因?
睇唔起日本仔?

坤哥 破燈未 ？

開始落飛了 2.08》2.05

今場角應該8

占屎sub

世盃半一盤未開過下盤？

James有傷，本身預今場入唔到大名單

8.5 9.5 11.5
10-11c完

日清

兩隊近4場平均角球

哥：9.3c 日：5.8c

正水？

9.5b

屌買左哥倫比亞 諗諗下應該要日本
岩岩地震完 班球員一定博老命贏波激勵國民

Bro

我幾時反過水

等開波買定now

反黃俊就有

問下姐

咁後備睇情況再入替都得

老實 諗唔明點解買日本 真心半力都贏到你

地震完 日本d球員個心掛住日本 無心踢

兩隊近 4 & 6場平均角球

哥：9.3c / 8.3c 日：5.8c / 7c

會唔會太傷心反而影響水準？

14c

想等開波買8.5 9.5

似係擔心家鄉心散就真

日本贏會人為地震

我唔撚信呢d

日本呢個陣可以allin啦

全世界都話日本仔廢，開始驚了

個個想回家 快速輸左佢

屌呀,一收工得返1.7

建議等到6/7.5先入大

咁低水

角球都係一場場
太多因素

大波

應該掉50落9.5

我都覺

多謝
考晒可以瞓多啲了

驚又黎秒角

點都唔會買日本，身體完全唔得

我宜家針到仆街啦已經！
慢慢上姐

秒角入細

有6.5 7.5 可以掃 9.5以上 暫不建議

屌 無占屎?

轉咗要日本盤

11.5b會唔會太剌激？

秒角買細

拿蛇yr幾。

諗緊9.5大
但都係等即場先

大角跌水

大飛精選 gun

對咗

要羊大錢就係要膽識！

仆街...禁錯半場波膽

英國嗰場？ 買咗邊

邊條友一下打落啲角大度

大飛馬經

個個日本盤

我估會10角+- 2c

7.5入大應該穩

買左幾多呀

1.5小

收息

半0.5/1s ok?

尋日角大仲輸唔夠咩

不如直屌00

收到風半場2-0

落返2.05
日本仔信唔過

哥倫比亞對日本，真係呀婆都識買，我呢家gel定先都得

viu今日係咪冇live

兩場角大喎

主-1點睇？

有

睇緊⋯

日本盤穩撚到

英撚走盤

無muriel 我擔心d
Falcao聯賽都唔fit

All in

琴日角球好正路

9.5b 有2.5就買

日本唔會廢到咁

買100玩下先

日假不了

喎
唔出占士唯一方法係打側擊

邊忽正路 垃圾英撚唔撚刷埋最後一角 迫害9.5B

4 倍抵玩

買左10.5s

每注$50姐好彩
好彩小注

已買

得韓狗臨尾刷到11c

有晒stat 仲要9.5b 係咪on 9

日本波無進步過，點砌贏哥倫比亞
無左james隊波其實仲係好勁

可能錯有錯著姐

半主有冇機

俊哥日本盤，all in哥倫了

買左占士首發事項 點算

⼁
上啊

日本大船

馬會又跳左一角盤
10c total confirmed

主和
客和
主客
客主

11.5b

鳩買

退錢

呢場有

哥倫比亞食撚滑，唔中搵我！

上盤+11.5B 等收錢!

希望佢唔好換出黎

退錢lo第一場賭呀

占士後備

個場買左9.5b 發覺自己d角球眼光同日清一樣

呢場睇唔透 覺得日本守和到但唔敢買

都肯定換出竹人竹水

邊有咁好彩

2粒鐘之後 無論開邊個盤
一蚊不賭日假！再賭斬手指

黃俊點解要8.5b呀

等開波買8.5 9.5
All in

點解會買日本 大家唔記得0-3加納了？

逆天而走。

炒佢兩球啦

因為he trust me

走地買算
買盤如果1:0
仲少過直屌win

我講左不下一百次啦呢句

飲酒睇波先

老老實實 今年哥倫比亞收成期了
上屆已經睇到初型 今屆完全體...
8強無難度

Life is hard 岩岩買完8.5b黃俊就買左...各種逼害好辛苦啊俊俊

日本半客 打倒洋鬼子

等半場角

屌左10 20波膽

強強

可能中呢。

作為賭仔
比日假搞完一次又一次
仲買日本仔？

西米巴

終於同番一鋪蛇同路

當人燈咪買細囉

same

All in 左8.5b 琴日死唔去 今日應該係時候了

我信皇冠

1.7都買

等唔等下球半兩球呢

淨係角球反底好了

買咩bb

良心發現放過馬會?

0.5/1 半大入手係咪好傻

要哥倫

半場3:0

半場01 全場12

同路齊贏

哥倫比亞大船！

上盤喇

占士首發上述事件沒有發生

唔落場基本上中拎硬

想all in 主fg，有冇人跟

世盃嘅教訓就係埸0:0

上左哥倫船

買左1.5

封左啊叻仔

日本仔全部個樣好似死老豆咁

直屌1.5

冇落場係退喎唔係咩

0.5/1咁低水 博細好過

日本唱國歌都冇氣勢

冇正選會退錢

1.5大

2.08入手

手足第一日賭首發？

2.05入手

條女

on 9 仔

哥倫比亞係咪大船

等即場哥倫

哥倫盤

日清巴 等6.5 7.5入手？

好似係喜般

邊度

洛蔚先正

齊贏。lets go!

澳洲世盃外小組第三 逼和哥倫比亞
日本小組第一 仲買哥倫比亞真係傻豬了

同巫蛇買既波蛋一樣

好正

啱啱等擲完公字個到

我都係8.5b

我就會等低線先入
如果一開波刷幾球上到13.5 14.5就屌s
等唔到低線or 13/4/5就唔買

sor冇賭過首發

Gloria

點解你講到上界冇8強口一

占士都係輸係港女手上

入左錢可以同大家一齊屌波了

世盃係下盤盃 日本炒3球預計

等睇兩粒鐘之後大家講咩

唔洗等，哥仔食撚滑

講個笑話 日本。。。

日本入兩粒比人追返3粒ok

12m WTF

屌痴撚線

屌

12m

RC

12碼全餐

哥倫比亞玩完

jump

咩事

1分鐘紅牌

日本穩到

兩分鐘紅牌玩完

逼半大

咩料

買左一粒總入球 希望贏

仆街了

jp 12m

上盤針

咁快紅

笑死

WTF!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

針左上盤

Layaway

全餐！

俊仔 我愛你

全餐

莊家真係收哂風

針得

Kagawa

手球

臭雞lulu燈撚到

日本goal

紅乜撚野

一嚟就

易撚到

哥倫好彩回唔到平半
唔係就allin

秒針

仆街了 下盤輕鬆了

讓球 星期二 1 哥倫比亞 (主) 對 日本 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.89 $500

$500.00

仆街啦屌你

黑哨

今屆真係癲

下盤盃100%

做乜鳩

對上一次打假 翻國俾人射死

飛機啦蘿蔔頭

屌呀

有冇咁黑仔
一分鐘紅牌 12m

嘩屌 唔怪得下盤大落飛啦

入左0:1

未

仲有全餐架咩。。

針得上盤

日本！

屌 黃俊唔係要日本咩 咁撚勁

玩完

上盤爆

屌 重注左和波
冇啦

3倍Fg 易撚到

假波。。。，

假到

So easy

冇睇， 但依家唔係好少全餐？

占屎上黎救世ok?

冰封入球 ok?

On9一開波就直紅12m點同你玩

好撚彩冇買 假波

對上一次打假 翻國俾人射死

古亞達又打假

半大-1

Goalllll

王俊反底

好彩今場冇買

唔撚睇 垃圾波

日本繼上上

角大已死

Cls 咁多地方直播都夠膽打假，針

反cup啦屌

屌 明知世假都買上盤

假到咁 仲要少一個 玩撚完

今屆世界盃俾外圍操控咁下下爆冷

好彩睇走地
如果唔係含得撚

大家明點解哥倫比亞可以贏唔到啦...

唔怪得回咁多啦。。。黑暗到

角大可以諗定下場

3分鐘就全餐
哥狗紅牌威力加強

大回飛3分鐘全餐
你話冇假波我先唔信

莊家好似睇撚住來食咁

希望馬仔追返

個nigga 係咪無腦

1001

突然急回飛
好難唔係FIFA收左錢

大把人跳樓

屌你

周瑜又羊

我愛俊仔1001

南美隊真係食晒屎